失眠嘅入𦲷討論下

明明好攰，聽日又要早起，點樣祿𦲷祿去都係瞓唔着，醒唔倒遲到都係好奢侈嘅一件事，因為本身就瞓唔到最多5.6個鐘就會扎醒，又難瞓易醒，明明好眼瞓都係醒咗就瞓唔番着。

聽朝六點半要起身，點半閂晒燈到四點手機都冇掂過重特登開埋冷氣都係瞓唔撚倒。

有時真係諗如果有個制可以較幾時開同閂個人就好了

除咗睇醫生食藥之外大家有咩方法解決失眠？

我都想知

巴打都失開眠？

日日到朝早先訓到

無做運動
壓力大

大家都是同路人 不過冇你咁嚴重，係之前dse果排多數太陽出𦲷先訓倒，跟住趕assessment 就多數通頂所以冇所謂，但係依家放假冇乜嘢要溫要趕就即刻收皮

而家放長假，基本上日日去做gym

大家訓倒未?

日日失眠咁濟

差唔多40個鐘瞓唔着了
用開果進退黑素開始冇乜用